法唔法國一蘭真係吹大左

第一啲麵好幼 粗麵完勝
第二個湯都好一般
第三個叉燒都好一般
第四好撚貴
同豚王/一風堂食落差唔多感覺

price is 95 加埋一

主觀評價：試過就算 永不幫襯

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有一人位
啱d毒撚食
正

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

死毒撚想約本小姐食飯

開24

個湯多味精到爆 次次食完一定勁口渴
利申店鋪食過兩次 佢出嘅盒裝麵都買過一次 所以可以正式地講 一蘭真係好撚䶢同好撚難食

屎

屌佢老母個叉燒厚撚到 好似唔洗錢咁

Jesse!

套餐

香港定日本先
香港唔好食

無錯

灣仔

貴撚到仆街
食過一次就咪搞

看覺得真係好好食 仲要叫個飯 食完撈個飯落湯食

最還原到日本個味雖然貴日本三分一

bitch

屌佢老味 佢個個po 都煩鳩me

共用acc

收皮啦死港豬

what

香港日本咪又係咁上下味

懷疑有人俾人呃左隻豬嚟吃

俾你

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

巴打又唔洗咁激動 玩膠啫

太撚貴

香港唔捨得食

上黎sell虛榮感？

食評邊有得虛榮

拉麵Jo屌打晒